熊仔頭你地快啲除套拍片

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

1

佢ig琴日一早出post講睬鳩政府都on99啦